洗頭水對決 香味vs功效

正評 香味
負評 功效

撳錯咗正評。其實我想講功效最重要。